鄧小巧值得更紅

佢把聲好正
強弱 和好

佢阿媽想佢嬌小玲瓏

睇下點紅 韓紅個種就啱佢 你話係梅姐個種就算佢有無料都無撚用

咁又唔係去到韓紅咁誇嘅
至少佢style特別

佢唱玻璃之情都幾正

記得佢比人話過佢個名違反左商品說明條例

睇錯鄧小平

慘

改姓吳就差唔多

一個post證明曬香港人根本唔係用耳聽歌

典班港狗 第一句永遠係負面同踩低人

型

佢大陸歌星來，紅唔紅關我撚樣

打錯，歌手先岩

我鍾意荒唐

識貨

你係咪想成部電視都係肥婆先安樂

欣宜，小巧，二汶

咁大份都叫小巧 邊到小？